求1 TB SSD推介

想買隻nvme m.2 ssd比部ps5用，上網見到呢兩隻，想問有咩分別
或者會唔會有其他更好嘅選擇？

2隻分別 - 有無散熱甲

其他更好選擇-
Samsung SSD一直領先，不過都一直貴到 high high

btw, 自己睇路佢啲行貨未必係行貨。只係鋪頭自己保養嘅水貨，有事換貨可能無行貨咁簡單。

唔該曬先 但samsung太貴over budget了，但如果買有冇話邊間穩陣信得過？係咪落黃金行一轉會好啲？

黃金3C 通常最穩陣

細鋪就海鮮價 (有時可以好平) + 記得俾錢前問清楚保養

好，唔該晒先

Samsung SSD邊間有行貨

一定買samsung

任何時候攻頂係唔會痛的

好似得森林有

香港最多都係間鋪幫你寄去美國之類。不過如果香港買間批發商越大越著數，有機會會幫你換咗先。

之前見有條友收2tb蟹貨,搵唔返

Samsung 香港冇行貨

買3叔驚西行定水咩
已經最穩陣
除左qvo唔好買

如果samsung 980同 wd sn850比較係咪都係Samsung好啲？